［集思廣益］如何應對921

知好多位手足星期六打算出獅鳥
今日我老豆獻左條計，俾大家集思廣益下
既然何妖吹大雞，中共又準備晒維穩費俾清潔工，咁我地愛國市民梗係要從旁監督，一路拍片力證佢地對國家的忠誠，一路大大聲叫佢地清得乾淨d，少少渣都唔可以留，牆上仲有膠紙漬？大力d鏟啦柒頭，唔係點對得住國家，對得住三千蚊人工，點同呀爺交待？
最好俾埋垃圾膠袋佢地，要佢地將個場執到一塵不染，地下有dd紙碎，都call食環檢控亂拋垃圾
星期日大家就可以準備返又靚又新鮮的文宣，貼返喺中共特派清潔工幫我地準備好的乾淨牆上面，諗起都興奮

10/10

9/10

8/10

7/10

6/10

5

4

3

2

1

921 屯門